【仲少女時代？？】2019年有7個要即將踏入30歲了，第一個倒數仲有六日JA!!

隊長

太妍 태연 Taeyeon 金泰耎 김태연 Kim Tae-yeon[79] 1989年3月9日（29岁）
韩国全罗北道全州市 韩国
珊妮 써니 Sunny 李纯揆[注 4] 이순규 Susan Soonkyu Lee[80]
Lee Soon-gyu[79] 1989年5月15日（29岁）
美国加利福尼亚州橙市 美国
韩国
蒂芬妮 티파니 Tiffany 黄美英 황미영 Stephanie Young Hwang[79][81]
Hwang Mi-young 1989年8月1日（29岁）
美国加利福尼亚州旧金山 美国
孝渊 효연 Hyoyeon 金孝渊 김효연 Kim Hyo-yun[79] 1989年9月22日（29岁）
韩国仁川广域市南洞区 韩国
俞利 유리 Yuri 权俞利 권유리 Kwon Yu-ri[79] 1989年12月5日（29岁）
韩国京畿道高阳市
秀英 수영 Sooyoung 崔秀荣[注 5] 최수영 Choi Soo-yeong[79] 1990年2月10日（29岁）
韩国首尔特别市江南区清潭洞
润娥 윤아 Yoona 林润妸[注 6] 임윤아 Lim Yoon-a[79][82] 1990年5月30日（28岁）
韩国首尔特别市永登浦区
徐玄 서현 Seohyun 徐朱玄[注 7] 서주현 Seo Ju-hyun[79] 1991年6月28日（27岁）
韩国首尔特别市衿川区秃山洞
已离团成员
洁西卡 제시카 Jessica 郑秀妍 정수연 Jessica Sooyoun Jung[83]
Jung Soo-yeon 1989年4月18日（29岁）
美国加利福尼亚州旧金山 美国

好撚恐佈

少中女時代